其實韓國傳媒都幾廢

好似無聽過韓國傳媒爆自己政府同娛樂圈嘅醜聞，娛樂圈咁大，都無聽過有女藝人比人潛規則 定佢地傳媒知自己國家靠藝人賺錢所有唔敢搞佢地

啱吖
BTW好似都冇聽過韓國文學
台灣日本就聽得多

傳媒機構都係由官員啲親朋戚友開
根本一直都係同一堆人控制所有嘢

明㗎啦
韓國堆財閥惡得嚟有錢吖嘛

老實講其實日本臺灣都有財閥
的確會做埋晒啲仆街嘢
但係韓國財閥先係真正仆街
印象中唔知三星定係現代有開報社操控輿論

次次都係外國記者爆料 韓國班記者又唔監察政府 搞到成個韓國污煙瘴氣

最on9係啲韓劇入面，男主或者女主會扮到好撚正義揭穿乜鳩大陰謀，現實係乜都做唔到

n年前有隊組合叫東方神起，投訴經理人公司血汗合約，成隊人拆夥加打官司。打完官司成個娛樂圈封殺哂離隊果三個人。任何電視媒體都唔敢搵佢地，呢d咁撚惡的圈子真係冇人敢得罪。

韓國係講韓文嘅中國
不嬲都係無錯，而且好貼切
無論係講嘅手法定思想
靠抄、靠快速發展、靠製造假象
成個結構都係中國嘅模式
但分別係韓國要「民主」，不過佢地都係最後都係財閥再控制返

成個結構唔可以話有問題，係好符合現代社會嘅價值
只係佢太接近所有資本社會嘅極致，啲貪婪同野心太過現實太過裸露，全個國家同市民都係要跟財閥嘅大方向，由錢去決定。話知市民鍾意咩，化妝賺錢就狂泵化妝品、音樂賺錢就狂泵去音樂，成個國家嘅價值就係邊到賺到錢就去邊

琴日先爆完 JYP 同世越號件事有關 好似話係活祭

韓國傳媒都係靠啲大財團先生存到,而政府又官商勾結,咁又點會夠膽踢爆啊,就算有人肯咁做個總編都唔肯喇

聽完你咁講真係覺得好中國style 仲要韓國呢個地方食又無啖好食，文化又差，淨係得韓劇男主角係貼近西方gentleman標準，但韓國男人就絕對係大陸佬嚟

推

故事好完美嘅韓劇係韓國人對現實嘅幻想
故事好黑暗嘅韓片係韓國人嘅內心

韓國佬基本上同北佬基因係整類近